我係一間網店老闆,你問我答.(自爆唔答)

HKTVMALL正垃圾,欺壓小商戶.

賣咩 幾錢成本

點欺壓法？？

咩都有賣，小至避孕套，大至小家電吸塵機都有。
大約有2000個sku 左右

點起家？

每件產品收佣20%以上
又可以比客無條件退貨，重要罰返我100元。

由批發做起

想辭職創業，但咩都唔識，有咩建議？

賣緊食品，有冇得合作？

佣依d你情我願架喎
貨我退過2次，都要照相證明先有得退，你點無條件退？

你想做咩？
你想做個咩野就直接去個間公司做3到6個月，拿左經驗先會好好多。
世界上冇免費午餐，啲錢唔會自動跌落你袋。

件貨真係有問題我冇說話好講預左呢的數，但係好多時返到來都無問題，因為我地都會驗貨。
最經典係有一次賣一個真皮銀包，退貨原因係話個銀包裝唔到佢本Passport ，我地同Cs講唔退，最後都退返來，返到嚟我哋用特區護照同埋BNO都冇問題。
而且個包裝仲俾個客拆爛晒。

Hktv開善堂咩
唔滿意未唔好合作囉

又要人地知名度
又要屌人地

不如諗下點解人地做到你做唔到

其實無話想做乜，不過除左自己做緊果行之外，其他乜都唔識。又無人脈，真係唔知點起步

做緊家品
有無少量批發呀？
tg:trymeee

間網店會唔會係士多？如果唔係我支持你，如果係就洗底冇咁易

唔係，放心。

如果做個行做得耐有相當經驗而又有興趣。可一試

無做批發

當然啦，層次唔同，佢大把錢做marketing 請it 人，做物流。

有無得賺

你睇下亞xx啲條款，仲西

點樣搵貨源？

係咪要入咗一堆貨先再開始賣
定有人order你先訂？

前者嘅話 唔驚囤貨？
後者又好似要客等好耐